條女對波大唔大？

見到Facebook 有人放出嚟間

想知其實係咪男人

畀我搓一搓會更大

嗰樣好似幾正

如果真係男人就浪費曬

More

有啲似iu

i deal

名定老母

我都想知

咁啱上網見到咋，0資訊

有樣再tag me
thanks

好似有喉核

D手指發生咩事

正想講